有乜慘得過自己條女係外地

明明有女但係佢人在外地
但係班fd個個都有曬約，自己一個毒撚係屋企對住部手機同條女whatsapp。
冇人約但係又俾人話有女唔洗陪嘅感覺真係好sad

巴打我都係唉

都係連登有溫暖。

聖誕快樂

sor 佢陪屋企人一齊去旅行 睇住佢同屋企人走

你條女係外地同人過,慘慘豬
準備同條女入戲院

明明有老公都要自己一個留係屋企

同女係外地+1, 本身冇咩朋友, 唯有獨留家中

去gaybar啦

你同條女係外地，咁你點樣獨留家中

有女又毒撚 負皮

乜有女就唔係毒撚？

我都係 條女同屋企人去旅行

強烈建議逢聖誕節假期全線機票加價

最慘女朋友唔係香港人，唔知要等到第幾個聖誕先可以一齊過

巴打食緊邊一國嘅囡囡

台灣

女朋友跟左屋企人去旅行，我on99獨自在家中，門口都無出過

台妹出名淫，btw巴打唔驚 ？